點解升降機急升單嘢，對夫妻唔跳起卸咗道力？

一跳起，嗰度力卸唒就無事，點解唔跳起呢？

𨳒你老母，負完評又唔𨶙出聲，懦夫

咪就係比道力拋起咗 跳乜

btw 口德

跳起啲衝擊力無唒

on9
大字型扒係地下搵隻腳頂住咪得囉

你係加利略

因為向上升，除非你蜘蛛俠咁倒吊天花板，到個下彈起

g

如果我係佢地就即刻一拳打穿地板再打穿是但一層樓度門出黎
急降就打完天花板再打穿是但一層樓度門出黎

你係ironman

個個都咁聰明就冇人反麻啦
睇下兒登就知世界上幾多蠢人

兒登

可能佢地唔記得帶鍵盤

你太耐冇回家了 高登改左叫法

卸你老味咩